方仲賢於約 6 時獲批准保釋 警方：仍不排除落案起訴

浸大學生會長方仲賢傍晚獲釋 暫未被落案 仍留醫明見記者
2019/8/8 — 19:06

浸大學生會會長方仲賢前日因購買觀星鐳射筆，被警方以「藏有攻擊性武器」罪名拘捕。方仲賢於今日傍晚約 6 時獲警方批准保釋，暫未被落案起訴任何罪名，唯他目前仍在明愛醫院留醫。方仲賢明日傍晚將會見記者交代詳細情況。

警方今日下午舉行記者會時亦預告，警方針對方仲賢的調查仍在進行中，方仲賢目前仍在醫院留醫，警方在他接受治療和完成初步調查後，計劃會先讓他擔保外出。

無條件釋放同保釋候查有冇分別?
記者聽日又要問啦

吊 告到你一早做啦

否認示範涉案鐳射筆為污染證物 警方稱計劃讓方仲賢保釋候查
2019年08月08日 (06:03 下午)

應該係不落案 保釋候查

保釋?
唔係48小時唔可以落案起訴就要放人咩?

走住屌

7左就7左喇屌 起訴到晨早做左喇毅進仔 成班都on99咁

係 死不認錯

係踢保定保出黎？另一篇話無條件釋放

跌咗落地都要

Updated : 好似警方話要保釋條件乜乜 佢唔受踢保

浸大學生會會長方仲賢前日因購買觀星鐳射筆，被警方以「藏有攻擊性武器」罪名拘捕。方仲賢於今日傍晚約 6 時獲警方釋放，暫未被落案起訴任何罪名，據了解方仲賢「踢保」，沒有接受警方的保釋條件。

他目前仍在明愛醫院留醫。方仲賢明日傍晚將會見記者交代詳細情況。(立場新聞

得啦得啦 比個尾彩你拎

想汁沙？

一樣立場 update咗!

大家唔好開心
黑警搜佢屋

Come on

可能48過咗 諗緊Charge

佢保釋嗰陣應該未夠48小時

等到48小時先走囉

d雷射槍還返比人未

為左搜佢屋企咋

拎埋搜查令搜完屋都照放 即係搵唔到料告啦 肯定唔會再告

邊會未夠呀，又有律師，我地都一早知坐足48個鐘唔告佢就要放人啦

咁都被佢告得入仲有天理